====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Éviter la ville des Zac , si parfaitement achevées soient-elles , impose d ' inventer , avec les acteurs de l ' aménagement , des processus qui permettent de concevoir des villes plus hétérogènes .
Entity Name (Type) :: Zac (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Zac (LOC)
Total entitiy counts: 1

